[有圖]屋企附近有好多豬

完全唔怕人

仲搞到一地垃圾

OK

肥美哦

你又知係佢地搞到一地垃圾？
未同佢地傳心唔好屈佢地喎

樓豬訓街？

我唔啱

佢地咁細個就咁肥
大個左一定不得了

諗起古人養豬閪屌

識貨

不要再說了

我都有睇過個文言文post

350肉？